[Индекс](../README.md)

# Wportal: краткое руководство прикладного программиста
# Содержание

<!-- markdown-toc start - Don't edit this section. Run M-x markdown-toc-refresh-toc -->
**Table of Contents**

- [Wportal: краткое руководство прикладного программиста](#wportal-краткое-руководство-прикладного-программиста)
- [Содержание](#содержание)
- [Обзор системы](#обзор-системы)
    - [Возможности](#возможности)
    - [Терминология](#терминология)
    - [Инструментарий](#инструментарий)
- [Ноды классов](#ноды-классов)
- [Системная грида](#системная-грида)
- [Обновление метаданных](#обновление-метаданных)
- [Обработчики форм](#обработчики-форм)
- [Модули](#модули)

<!-- markdown-toc end -->

# Обзор системы
## Возможности
## Терминология
## Инструментарий
# Ноды классов
# Системная грида
# Обновление метаданных
# Обработчики форм
# Модули

[Индекс](../README.md)
